美國叫美國人回國

你地覺得原因係咩?

準備開戰

支那咪一樣送曬班畜生返湖北

我覺得美國依家開始行動
英國由是頭婆出黎.我已經覺得好唔尋常

帶埋我走

人地唔要連登仔

一係鎖國.一係開戰

push

應該係將要禁出入境，澳洲之前封關都係預先呼籲澳洲人回國

苦練幾十年sir this way
終於用到？

準備鎖國

準備動員所有身心合適嘅美國男女皆兵

ww3